[免死金牌] 民建聯鄺星宇傷兩人兼藏偉哥 判囚一年罰款1000元

被告中學畢業後，未完成大學課程便加入政黨，投身社區工作7年，擔任過議員助理，當中兩年沒有收入。

沒有民建聯成員為他撰寫求情信。

笑撚死，無糧出都肯做足兩年，真係狗都不如，抵做condom 無人寫信求情

出刀點同赤手空拳呀

判一年唔算輕
一年係已扣1/3
本身年半

藏摺刀 判囚九個月

管有判得仲重過使用

呢啲都已經係好似reference letter 咁，自己寫完俾人簽，都無人理佢

藏偉哥又點解犯法

因為黑警本身都有好多

民建聯[免死]金牌打手

索帶9個月,刀一年？

係前者判得超過份地重而唔係後者判得輕
根本香港本身判刑一向係偏寛鬆
奈何近呢年某啲官釘住啲示威者黎追殺,下下比正常判重幾倍